工程界工會有冇得搞罷工?

想知詳細

想像到地盤佬手停口停罷工無人理種戇鳩

黃既比例應該會佔大多數?
多人罷既話都會影響到佢地開工

屈sir 我諗樓豬係講緊工程師，建築師，測量師等等
做寫字樓既工程從業員

航空界包唔包空中waiter?

係人都諗起碼頭罷工喇
你哋唔會成功㗎喇

唔好分到咁細啦，總言之就工程界啦

工程界好多藍絲wo
特別係高層

只包空中 waitress

難過中頭獎

請強国空姐又好強国地盤佬都好

佢地平靚正

本地貨易被取代

完全無本錢學醫護bargain

咁航空界和工程界都有好多唔同工種嘅。
前線只是其中一員。

人地醫護行先你地三四線既跟人行壯下聲勢

你咁講冇得玩，行行高層都係藍絲居多

工程界真係特別多
因為要靠基建搵銀

應該十個有6個藍,2個中立唔會冒呢d險影響仕途
得返果2個

依班友上哂岸 好撚多藍
日薪地盤工人 只掛住搵食都好難停

要入手我覺得要從班月薪Main con前線
日撚日同班工人接觸
仲要有好多師傅返過大陸
特別有幾間大判連口罩都比唔到
照迫人返工

屌，講黎講去，即係冇得搞?

工人 判頭其實係建築界 construction 同工程界 engine 係唔同

琴日逼左我返啦 幾多人聽到要申報 係到報假野

有朋友早幾日都仲上大陸叫雞，好彩不是同一間公司做

冇

有名你叫 工程狗 算吧啦 當你三十樓下係黃
又驚呢樣又驚嗰樣 呢個又話驚俾人秋後算賬 嗰個又話上司係藍
最後咪又係返工
革命？口號嚟

利申 已轉行